我成日上網都彈呢舊野出黎

我成日都咁好彩中獎

樓主自爆